{"range": "portraits!A2:L105", "majorDimension": "ROWS", "values": [["valid", "genre", "name", "firstname", "company", "function", "website", "linkedin", "twitter", "birthdate", "storylink", "image"], ["Colonne H", "Colonnes A-E", ".", ".", ".", ".", "Colonnes S-V", ".", ".", ".", "K-P", "."], ["\u00c9lu 2019", "Titre", "Nom", "Pr\u00e9nom", "Entreprise", "Fonction", "Site web", "Profil LinkedIn", "Twitter", "Date format\u00e9e", "Article en ligne", "Image"], ["100", "PORTRAITS 2019"], ["1", "Madame", "Abdulcadir", "Jasmine", "Cheffe de clinique", "HUG", "", "", "", "07/12/1982", "https://www.letemps.ch/societe/jasmine-abdulcadir-reparer-femmes", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/01/14/file73mtmw8gvz9zu05x6jr.jpg?h=122492f7&itok=89zAOSow"], ["1", "Madame", "Adet", "Anne-Claire", "Les Cr\u00e9atives", "Codirectrice", "", "https://www.linkedin.com/in/anne-claire-adet-29392450/", "@adetac", "17/02/1987", "https://www.letemps.ch/societe/anneclaire-adet-creative-engagee", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/02/14/file742oj6awlp1ddi92a89.jpg?h=122492f7&itok=7jcn0orH"], ["1", "Monsieur", "Archibong", "Ini", "", "Designer ind\u00e9pendant", "", "", "", "05/06/1905", "https://www.letemps.ch/lifestyle/ini-archibong-designer-archidoue", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/02/11/file73zpfbdvwr9obdn2g1s.jpg?h=122492f7&itok=Bir6hP7m"], ["1", "Monsieur", "Arslanagic", "Alen", "Visum", "Co-fondateur et CTO", "", "https://www.linkedin.com/in/alen-arslanagic-67852696/\n", "@AlenArslanagic", "", "https://www.letemps.ch/economie/alen-arslanagic-timon-zimmermann-ont-lintelligence-artificielle-sang\n", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/04/08/file74r0cpeyz3s1gdsk8288.jpg"], ["1", "Monsieur", "Ba", "Omar", "", "Artiste plasticien", "", "", "", "10/02/1977", "https://www.letemps.ch/culture/omar-ba-suisse-jai-appris-voir-monde", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/01/21/file73qepoxg20z10hgt6lhg.jpg?h=122492f7&itok=g4LUYM28"], ["1", "Madame", "Bello", "Monica", "Arts at CERN", "Curatrice", "", "https://www.linkedin.com/in/m\u00f3nica-bello-42027293/", "https://twitter.com/monica_bello", "", "https://www.letemps.ch/suisse/monica-bello-lart-particules-elementaires", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/02/25/file748c2n07zyh1k5enjeb9.jpg?h=122492f7&itok=JHB0uE7m"], ["1", "Monsieur", "Beno\u00eet", "Fabio", "Police judiciaire neuch\u00e2teloise", "\u00c9crivain et commissaire", "", "https://www.linkedin.com/in/fabio-benoit-69951339/", "", "21/05/1905", "https://www.letemps.ch/societe/fabio-benoit-flingue-plume", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2018/12/05/file72u2lt4t5uf7obzrg97.jpg"], ["1", "Madame", "Bernath", "Barbara", "Association pour la pr\u00e9vention de la torture", "Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale", "", "", "", "x x 1968", "https://www.letemps.ch/suisse/barbara-bernath-mission-antitorture", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/01/07/file73hqbdu7u9hryzptbjc.jpg"], ["1", "Madame", "Borioli Sandoz", "Val\u00e9rie", "Travail.Suisse", "Responsable de la politique de l\u2019\u00e9galit\u00e9", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/suisse/valerie-borioli-sandoz-legalite-chevillee-corps", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/03/08/file74e0e3wdoehl8qaicsx.jpg?h=122492f7&itok=2mimOxkg"], ["1", "Madame", "Bovolenta", "Michela", "", "Coordinatrice de la gr\u00e8ve des femmes", "", "", "", "29/04/1968", "https://www.letemps.ch/societe/michela-bovolenta-cause-femmes", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/01/29/file73ugld98b5e1mu0n7hf0.jpg?h=122492f7&itok=MFvL64xd"], ["1", "Monsieur", "Briguet", "Conrad", "Haute \u00c9cole de viticulture et \u0153nologie", "Directeur", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/suisse/conrad-briguet-professeur-vin", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/01/22/file73qugnttifotokfwc0m.jpg?itok=b1dIPEJA"], ["1", "Monsieur", "B\u00fcchi", "Thomas", "Charpente Concept", "PDG", "https://www.charpente-concept.com/", "https://www.linkedin.com/in/tbuchi/", "", "x x 1958", "https://www.letemps.ch/societe/thomas-buchi-batisseur-foi-bois", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/03/14/file74h456bi3erl33ovofe.jpg?h=122492f7&itok=mBYUaZpv"], ["1", "Monsieur", "Caballero", "Killko", "TOTEM Escalade", "Co-fondateur", "https://www.totem.ch", "https://www.linkedin.com/in/killkocaballero/", "", "x x 1959", "https://www.letemps.ch/sport/killko-caballero-suisse-attaque-salles-descalades", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/02/25/file746t5xdhjklun933yv.jpg?itok=TvOn150Y"], ["1", "Madame", "Castioni", "Nicole", "", "\u00c9crivaine, sc\u00e9nariste et juge", "", "https://www.linkedin.com/in/nicole-castioni-177146144", "https://twitter.com/ncastioni", "14/07/1958", "https://www.letemps.ch/societe/nicole-castioni-legerete-lage", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2018/12/19/file739d090kmrqjkvqi96o.jpg?h=122492f7&itok=CYhQzpgO"], ["1", "Monsieur", "Cav\u00e9", "Olivier", "Olivier Cav\u00e9", "Pianiste", "http://olivier-cave.com", "", "", "18/12/1977", "https://www.letemps.ch/culture/olivier-cave-piano-eclaire", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/02/20/file745vme7gq1un689ccuv.jpg?itok=R0Aiddao"], ["1", "Monsieur", "Ceppi", "Jean-Philippe", "RTS / Temps pr\u00e9sent", "Journaliste, Producteur", "", "https://www.linkedin.com/in/jceppi/", "", "", "https://www.letemps.ch/search?keywords=ceppi&section=All&sort_by=search_api_relevance&sort_order=DESC", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/04/15/file74xl5n45km11jpc32jqf.jpg?h=122492f7&itok=--oLEqSh"], ["1", "Madame", "Chammartin", "Catherine", "Institut f\u00e9d\u00e9ral de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Directrice", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/suisse/catherine-chammartin-corsaire-numerique-contre-vents-marees", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/03/11/file74e0h2t7knmk9vwii3a.jpg?h=122492f7&itok=DLs68NQf"], ["1", "Monsieur", "Chardonnens", "Marc", "Office f\u00e9d\u00e9ral de l'environnement", "Directeur", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/suisse/marc-chardonnens-fribourgeois-gardien-climat", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/03/01/file74af219oslt1bui23171.jpg?h=122492f7&itok=P507mMAE"], ["1", "Madame", "Corboz", "Daniela", "Elvetino", "Directrice", "", "https://www.linkedin.com/in/danielacorboz/", "", "26/05/1905", "https://www.letemps.ch/suisse/daniela-corboz-restauratrice-rail", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2018/11/26/file72u0z8u9ol2d2go38qv.jpg?h=122492f7&itok=oiYJprNq"], ["1", "Monsieur", "Curnier", "Daniel", "", "Chercheur en sciences de l\u2019environnement", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/societe/fervent-defenseur-lenvironnement-daniel-curnier-denonce-un-systeme-va-mur", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/03/20/file74k5xotlsb6uvybej0b.jpg"], ["1", "Madame", "d'Acremont", "Val\u00e9rie", "UNIL", "Sp\u00e9cialiste en m\u00e9decine tropicale", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/sciences/valerie-dacremont-algorithmes-medecine-tropicale", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/03/03/file746edlfotndw5rem323.jpg"], ["1", "Madame", "da Silveira Lajaunias", "Samareh Azeredo", "Combioxin", "Fondatrice", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/economie/samareh-azeredo-da-silveira-lajaunias-recherche-famille", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2018/12/09/file72y577hb5brj7xhpfqo.jpg"], ["1", "Madame", "Dayer", "Johanna", "Clos De Tsamp\u00e9hro", "Associ\u00e9e", "", "", "", "07/02/1991", "https://www.letemps.ch/lifestyle/johanna-dayer-lamour-vin", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/01/10/file73ka3aj3webrx9bu90x.jpg?h=122492f7&itok=PEKPWAuG"], ["1", "Madame", "Dayer", "Oc\u00e9ane", "Swiss Youth for Climate / WWF", "Founder / Political Advisor", "", "https://www.linkedin.com/in/oc%C3%A9ane-dayer-64201987/", "https://twitter.com/DayerOceane", "10/09/1989", "https://www.letemps.ch/societe/oceane-dayer-chevet-dune-planete-souffrance", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/03/04/file74byfccl1s9ouw6hbug.jpg"], ["1", "Madame", "de Goumo\u00ebns", "Lo\u00efs", "VIFFF", "Co-fondateur", "", "", "", "10/06/1905", "https://www.letemps.ch/culture/maryke-oosterhoff-lois-goumoens-serviteurs-rire", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/02/04/file73skd9m7e5egf63z2xz.jpg"], ["1", "Madame", "de Weck", "Olivia", "ProTell", "Vice-pr\u00e9sidente", "", "", "", "08/06/1905", "https://www.letemps.ch/suisse/olivia-weck-patriote-armee", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/01/30/file73v47tgecr41d3uxb3kn.jpg"], ["1", "Madame", "Deb\u00e9taz", "Marynelle", "Nebia", "Directrice", "", "", "", "04/06/1905", "https://www.letemps.ch/culture/marynelle-debetaz-fee-rouge-theatre-biennois", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/01/14/file73mrwv8dxag15q63m33i.jpg?h=122492f7&itok=FB8IU5ZO"], ["1", "Monsieur", "Dehaye", "Paul Olivier", "Personaldata.io", "CEO", "", "https://www.linkedin.com/in/paulolivierdehaye/", "https://twitter.com/podehaye", "25/09/1981", "https://www.letemps.ch/societe/paulolivier-dehaye-matheux-ennemi-facebook", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/01/14/file73mtb2wjxpwf67ddmj7.jpg?h=122492f7&itok=U7Zk2_nZ"], ["1", "Monsieur", "Deillon", "David", "Alogo Analysis SA", "CEO et fondateur", "http://www.alogo-analysis.ch", "Alogo Analysis", "", "x x 1987", "https://www.letemps.ch/societe/david-deillon-chevet-chevaux", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/03/05/file74cflmcv4sya1xcw4zb.jpg?h=122492f7&itok=LyaXzUei"], ["1", "Madame", "Delseth", "Anne", "Festival de Cannes-Quinzaine des r\u00e9alisateurs", "Programmatrice", "", "https://www.linkedin.com/in/anne-delseth-0aab4987", "", "23/09/1980", "https://www.letemps.ch/culture/anne-delseth-cinema-suisse-bonne-sante", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/02/19/file73z8uzb7jcw1buj4vnza.jpg"], ["1", "Madame", "Ditisheim", "Saskia", "", "Avocate", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/suisse/saskia-ditisheim-combats-relache-dune-baroudeuse-penal", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/04/16/file74xkrzdqibd1gj95u2d6.jpg"], ["1", "Monsieur", "Dora", "Andrea", "", "Peintre", "", "", "", "x x 1967", "https://www.letemps.ch/societe/andrea-dora-couleurs-temps", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/01/09/file73k7ly1rqwkau3kq2hs.jpg?h=122492f7&itok=NqcH4Dxi"], ["1", "Madame", "Dubey", "Olga", "Agrosustain", "Directrice", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/sciences/olga-dubey-fond-champignon-proteger-fruits-legumes", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/04/02/file74qtjh43lat6beuzcnu.jpg"], ["1", "Monsieur", "Ehrlich", "Marc", "Retripa", "Pr\u00e9sident", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/economie/marc-ehrlich-vos-dechets-ont-une-seconde-vie", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/04/10/file74v1squ0p5i1kqfplfe9.jpg"], ["1", "Monsieur", "Ev\u00e9quoz", "Florian", "HES-SO Valais", "Professeur", "", "https://www.linkedin.com/in/evequoz/", "https://twitter.com/flooeve", "03/06/1905", "https://www.letemps.ch/suisse/florian-evequoz-diffuseur-connaissances", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/02/12/file74194y5x0ko1kndhxk9t.jpg?h=122492f7&itok=ASOosOMj"], ["1", "Madame", "Faivre", "Virginie", "Comit\u00e9 des Jeux Olympiques de la Jeunesse 2020", "Pr\u00e9sidente", "", "", "", "06/09/1982", "https://www.letemps.ch/sport/virginie-faivre-femme-olympique", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/01/28/file73tz0jztxqumh5oc1xm.jpg?h=122492f7&itok=FBxmZqc9"], ["1", "Madame", "Fernandes", "Elisabete", "", "R\u00e9alisatrice", "", "https://ch.linkedin.com/in/elisabete-fernandes", "", "27/03/1990", "https://www.letemps.ch/culture/elisabete-fernandes-demain-cest", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/02/08/file73zliid7myt12my0dmim.jpg?h=122492f7&itok=M_oldcwq"], ["1", "Monsieur", "Fragni\u00e8re", "Augustin", "Centre interdisciplinaire de durabilit\u00e9 de l'UNIL", "Collaborateur scientifique", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/societe/augustin-fragniere-premier-cordee-face-aux-menaces-environnementales", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/04/09/file74uiwfw5n6vdharp18y.jpg"], ["1", "Monsieur", "Gatabin", "Fran\u00e7ois", "MBC", "Directeur", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/economie/francois-gatabin-explorateur-nouvelles-voies-mobilite", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/02/20/file7458mfnegdy1pb6ylzd.jpg?h=122492f7&itok=CZWGjuN3"], ["1", "Monsieur", "Greindl", "Beno\u00eet", "Montagne Alternative", "Co-fondateur et CEO", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/suisse/benoit-greindl-veut-donner-un-sens-vie-professionnelle", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/04/01/file74oxrxkn00gge8xcecm.jpg"], ["1", "Monsieur", "Guzzoni", "Didier", "Apple", "Ing\u00e9nieur en informatique", "", "https://www.linkedin.com/in/didierguzzoni/", "", "", "https://www.letemps.ch/economie/didier-guzzoni-suisse-invente-siri", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/02/26/file748w15exbdtrgnqg5ws.jpg?h=122492f7&itok=6SnDCAZb"], ["1", "Monsieur", "Hubert", "Cyril", "", "Sommelier et bi\u00e9rologue", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/culture/cyril-hubert-premiere-gorgee-biere", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/01/31/file73vieyfp8n56j70maml.jpg?itok=xvYvdcao"], ["1", "Madame", "Isler", "Nadia", "Palais des Nations", "Directrice du SDG Lab", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/monde/nadia-isler-sest-impose-durabilite-mission", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/03/27/file74nv5yk1bat1k28g5b4c.jpg"], ["1", "Monsieur", "Jaccaud", "Pierre-Henri", "", "Directeur et propri\u00e9taire de la galerie d\u2019Art Skopia   ", "", "", "", "x x 1955", "https://www.letemps.ch/culture/pierrehenri-jaccaud-trente-ans-lart", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/01/24/file73s1dw4zngx5zmzsdrf.jpg?h=122492f7&itok=hBpfrRnB"], ["1", "Madame", "Jamie", "Paik", "EPFL", "Fondatrice du laboratoire de robotique reconfigurable", "", "https://ch.linkedin.com/in/jamie-paik-rrl-epfl", "https://twitter.com/robotician", "~1981", "https://www.letemps.ch/sciences/jamie-paik-force-robots-mous", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/01/28/file73u0hd22tc1pzt6uav1.jpg?itok=VjIkozeW"], ["1", "Madame", "Jordan Meier", "Andreane", "Canton de Vaud", "Cheffe de service", "", "https://www.linkedin.com/in/andreane-jordan-meier-b853792", "", "27/05/1905", "https://www.letemps.ch/suisse/andreane-jordan-meier-vaudoise-marque", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2018/12/11/file735efzup31y1jstziixu.jpg?h=122492f7&itok=pKQLBPEG"], ["1", "Monsieur", "Jovan", " Kurbalija", "ONU", "Directeur ex\u00e9cutif du Groupe de haut niveau sur la coop\u00e9ration num\u00e9rique", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/monde/jovan-kurbalija-geneve-carrefour-technologie-rencontre-lhumanite", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/04/09/file74udpdyhrqdvvv2118y.jpg"], ["1", "Madame", "Kalt", "Angelika", "Fonds National Suisse pour la recherche scientifique", "Directrice", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/sciences/chercheuse-angelika-kalt-cherche-chercheuses", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/03/27/file74nsz8u7axx9v1m0lkx.jpg?h=122492f7&itok=xuaqtvxW"], ["1", "Madame", "Kohler", "Catherine", "", "Libraire", "", "", "", "21/03/1976", "https://www.letemps.ch/culture/catherine-kohler-nom-livres", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/np8_full/public/media/2019/02/28/file749xxpkt3fd16emjqm0e.jpg?h=122492f7&itok=y_mnn_Lh"], ["1", "Madame", "Mai Vo Van", "Lara", "", "Organisatrice d\u2019\u00e9v\u00e9nements", "", "https://www.linkedin.com/in/lara-mai-vo-van-46360325/", "", "16/11/1983", "https://www.letemps.ch/societe/lara-mai-vo-van-un-zeste-folie-une-ville-assoupie", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/01/18/file73odcqpjhhs13y7bqgio.jpg?h=122492f7&itok=M7AK7Ybt"], ["1", "Madame", "Manasseh", "Patricia", "", "Th\u00e9rapeute de parents endeuill\u00e9s \n", "", "https://www.linkedin.com/in/patricia-manasseh-0a915842/", "", "11/10/1951", "https://www.letemps.ch/societe/patricia-manasseh-survivre-mort-dun-enfant", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/01/21/file73qhbie6v6w12big6o4i.jpg?h=122492f7&itok=JgBTVG3d"], ["1", "Monsieur", "Margot", "Fran\u00e7ois", "Confr\u00e9rie des vignerons", "Abb\u00e9-pr\u00e9sident", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/culture/francois-margot-veveysan-dionysiaque-preside-fete-vignerons", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/04/01/file74qe21k5j0g16zrauc8d.jpg"], ["1", "Madame", "Marxer", "Anne-Flore", "", "Snowboardeuse + r\u00e9alisatrice", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/sport/anneflore-marxer-gent-feminine-toujours-mise-cote", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/02/04/file73xmkezyv848udesg0i.jpg?h=122492f7&itok=EwaVxLuN"], ["1", "Madame", "M\u00e9nine", "Karelle", "", "Journaliste, autrice, chercheuse", "", "https://www.linkedin.com/in/karelle-m%C3%A9nine-70713765/", "", "x x 1974", "https://www.letemps.ch/societe/karelle-menine-poesies-urbaines", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/01/17/file73oe1cuywb5y22yhgj4.jpg"], ["1", "Madame", "Moatti", "Marie", "Marie Moatti", "Th\u00e9rapeute en nutrition", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/societe/marie-moatti-therapeute-aide-patients-manger", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/03/12/file74g755u47tfoobcxe56.jpg"], ["1", "Monsieur", "Montalba", "David", "", "Architecte", "", "https://www.linkedin.com/in/davidmontalba", "https://twitter.com/montalbaarch", "x x 1972", "https://www.letemps.ch/societe/david-montalba-larchitecte-suissocalifornien-sculpte-lumiere", "https://forumdes100.ch/wp-content/uploads/2019/03/MontalbaDavid-e1553519115782.jpg"], ["1", "Monsieur", "Najy", "Cenni", "Foraus", "Vice-pr\u00e9sident", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/suisse/cenni-najy-leuropeen-hyperactif-entend-rester-optimiste", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/03/18/file74j7cdb50yc192pcan0m.jpg?itok=h12I_OTx"], ["1", "Monsieur", "Nidegger", "Serge", "Lowrider", "S\u00e9rigraphe", "http://www.lowriderteeshirt.com", "", "", "25/05/1905", "https://www.letemps.ch/economie/serge-nidegger-defenseur-vraies-couleurs", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/02/05/file73xkjg8avtdgi4ain32.jpg?h=122492f7&itok=LUEx6zpk"], ["1", "Madame", "Niederhauser", "St\u00e9phanie", "", "Pr\u00e9f\u00e8te du Jura bernois", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/suisse/stephanie-niederhauser-cette-prefete-jura-bernois-controversee", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/np8_full/public/media/2019/03/26/file74ncwjix686at8fgmr7.jpg?h=122492f7&itok=mhY39A7C"], ["1", "Monsieur", "Normand", "Jonathan", "B-Corp", "Responsable Romandie", "", "", "", "31/05/1905", "https://www.letemps.ch/economie/jonathan-normand-veut-prendre-main-destin-planete", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/04/02/file74mojli539f1ypcd53f.jpg"], ["1", "Madame", "Ohnemus", "Isabelle", "", "Fondatrice", "", "https://ch.linkedin.com/in/isabelle-ohnemus-193b0b5b", "https://twitter.com/isabelleohnemus", "", "https://www.letemps.ch/lifestyle/isabelle-ohnemus-lordre-desordre-shopping-mondial", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/02/20/file745s1ropezn9fyrr7ih.jpg?h=122492f7&itok=I9dszKRn"], ["1", "Madame", "Oosterhoff", "Maryke", "VIFFF", "Co-fondateur", "", "", "", "10/06/1905", "https://www.letemps.ch/culture/maryke-oosterhoff-lois-goumoens-serviteurs-rire", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/02/04/file73skd9m7e5egf63z2xz.jpg"], ["1", "Madame", "Ota", "Amy", "NHK", "Pr\u00e9sentatrice TV", "", "", "https://twitter.com/amyota", "26/10/1986", "https://www.letemps.ch/societe/amy-ota-japonaise-montreux-metisse-tokyo", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/01/07/file73hqlh3ctl019z01rocf.jpg?h=8a3dce8f&itok=4xgkciCD"], ["1", "Monsieur", "Pache", "Charly", "G\u00e9n\u00e9ration nomination", "Coordinateur", "", "", "https://twitter.com/spacecharly", "x x 1976", "https://www.letemps.ch/suisse/charly-pache-vox-populi-tirage-sort", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2018/12/21/file739mgsszu8n1bcf3dp3k.jpg?h=c0c74274&itok=4JgehJv5"], ["1", "Monsieur", "Pazos", "Diego", "Montreux Trail Festival", "Ultra trailer", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/sport/diego-pazos-trailer-veut-aller-vite-sommet-sourire-aux-levres", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/03/20/file74jb96pefus1jp19ge44.jpg?h=122492f7&itok=kIbUgpy4"], ["1", "Monsieur", "Perez", "Vincent", "", "Com\u00e9dien, photographe et r\u00e9alisateur ", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/culture/vincent-perez-une-vie-cinemascope", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/03/06/file74cz1y9d7051mvfwko6k.jpg"], ["1", "Monsieur", "Perrot", "Julien", "La Salamandre", "R\u00e9dacteur en chef", "", "", "", "07/09/1972", "https://www.letemps.ch/culture/julien-perrot-feuilles-feuillets", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2018/12/16/file73807hfa61g12waxglet.jpg"], ["1", "Madame", "Pieri", "Anna", "", "Cin\u00e9aste", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/culture/anna-pieri-comedienne-replique-saisissante", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/03/25/file74mupaxzp1jox6iu1na.jpg?h=122492f7&itok=OJLbVWQg"], ["1", "Monsieur", "Piller", "Damien", "", "Avocat, pr\u00e9sident de La T\u00e9l\u00e9", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/suisse/damien-piller-batisseur-nouveau-fribourg", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/03/13/file74g3gu52bqv1gbh2egc3.jpg?h=122492f7&itok=Ae-bywjO"], ["1", "Madame", "Polla", "Rachel", "Forever Institut", "Directrice g\u00e9n\u00e9rale", "", "https://www.linkedin.com/in/rachel-polla-9a062a9/", "", "23/09/1982", "https://www.letemps.ch/societe/rachel-polla-tete-lesthete", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2018/12/14/file736vaxrdzm81csizs8lv.jpg?h=122492f7&itok=gZjVzG8g"], ["1", "Monsieur", "Radjy", "Tim", "Alphamundi", "CEO et fondateur", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/economie/tim-radjy-batisseur-ponts-financiers-entre-deux-rives-genevoises", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/03/20/file74hqqdycbjpcudc55bd.jpg?h=51a72048&itok=TlZ4bdSl"], ["1", "Monsieur", "Richter", "Elias ", "UniNe", "Catcheur et doctorant en latin", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/societe/elias-richter-nec-temere-nec-timide", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/01/28/file73rk2r9x3u9agj13ec5.jpg?h=122492f7&itok=5WyauldX"], ["1", "Madame", "Robinson", "Daria", "Fondation Antenna", "Directrice", "", "https://www.linkedin.com/in/darialopezalegria/", "https://twitter.com/darial_a", "", "https://www.letemps.ch/monde/daria-robinson-denis-von-der-weid-un-combat-deux-reduire-pauvrete", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/04/14/file74u2jp3r4cm11xu3vftk.jpg"], ["1", "Madame", "Rothenb\u00fchler", "Anne", "", "Historienne", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/societe/anne-rothenbuhler-ors-republique", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/02/22/file746tbx8bshx1299dqjdl.jpg?itok=7C2068Db"], ["1", "Monsieur", "Salamian", "Afshin", "Etude Salamian Bolsterli", "Avocat, producteur de films et restaurateur", "", "https://www.linkedin.com/in/afshin-salamian-5a76584/", "", "13/09/1969", "https://www.letemps.ch/societe/afshin-salamian-avocat-producteur-films-restaurateur", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/02/14/file73y3ngpbyq8mfguyigv.jpg?h=122492f7&itok=q2U6fzTE"], ["1", "Madame", "Sator", "Fatima", "ONU", "Consultante en communication", "", "https://www.linkedin.com/in/fatimasator", "https://twitter.com/fatimasator", "x x 1991", "https://www.letemps.ch/societe/fatima-sator-visage-feministe-hbo", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2018/12/12/file735u7bm4f83bajchgtv.jpg?h=122492f7&itok=UtBRmH1Q"], ["1", "Monsieur", "Schaer", "Marc-Antoine", "Alpride", "CEO", "", "https://www.linkedin.com/in/marc-antoine-schaer-59323911/", "", "15/01/1970", "https://www.letemps.ch/sport/marcantoine-schaer-vent", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2018/12/06/file732rlolwp401l0ro9i4k.jpg?itok=6ESuEEZ6"], ["1", "Madame", "Schekter", "Viviane", "", "Psychologue, directrice de Relais Parents Enfants Romands", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/suisse/viviane-schekter-marraine-veille-enfants-detenus", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/02/27/file7484uecydbnxskexg7i.jpg?h=1c29f661&itok=wYSW5zeR"], ["1", "Monsieur", "Schl\u00e4pfer", "Martin", "Universit\u00e9 de gen\u00e8ve", "Charg\u00e9 de cours", "", "https://www.linkedin.com/in/martin-schlaepfer-b869436/", "https://twitter.com/mas5050", "", "https://www.letemps.ch/societe/martin-schlaepfer-traque-secrets-nature-oublies-leconomie", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/03/18/file74jaryia3cn10bw00e3q.jpg?itok=15vNYIML"], ["1", "Madame", "Schlechten", "Albane", "Fondation romande pour la chanson et les musiques actuelles", "Directrice", "", "", "", "06/06/1905", "https://www.letemps.ch/societe/albane-schlechten-culture-combat", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/01/30/file73v0bm8em85idyznl41.jpg?h=122492f7&itok=nwRRzpqW"], ["1", "Monsieur", "S\u00e9verin", "Cyril", "Domaine du Daley", "Vigneron", "", "https://ch.linkedin.com/in/cyril-severin-1767435", "", " ", "https://www.letemps.ch/culture/cyril-severin-un-vigneron-libre", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2018/12/20/file739y5xlbjxcxr4vmewh.jpg?h=122492f7&itok=bD4ImUbE"], ["1", "Madame", "Turki", "Lilya", "Tiffany", "Directrice artistique", "", "https://www.linkedin.com/in/lilyaturki/", "", "30/01/1980", "https://www.letemps.ch/societe/lilya-turki-une-etincelle-new-york", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2018/12/13/file736eaza0d7ov00wngne.jpg?h=122492f7&itok=6mLPu_mT"], ["1", "Madame", "Uran", "Mine", "Golden Chlorella", "Fondatrice", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/economie/uran-algues-nourrir-planete", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/02/04/file73qhpn600lcc6enqc2w.jpg"], ["1", "Monsieur", "von der Weid", "Denis", "Fondation Antenna", "Fondateur et pr\u00e9sident", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/monde/daria-robinson-denis-von-der-weid-un-combat-deux-reduire-pauvrete", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/04/14/file74u2jp3r4cm11xu3vftk.jpg"], ["1", "Monsieur", "Vuille", "Thomas", "", "Peintre de street art", "", "", "", "30/05/1905", "https://www.letemps.ch/culture/thoma-vuille-punk-chat", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2018/12/21/file73agcv3ivfqgm4bk3eb.jpg?h=122492f7&itok=RNHEAQey"], ["1", "Monsieur", "Wadimoff", "Nicolas", "", "R\u00e9alisateur", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/culture/nicolas-wadimoff-doute-cheville-corps", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/03/28/file74nzv31pv5y1n359mdz6.jpg"], ["1", "Monsieur", "Werner", "Alain", "Civitas Maxima", "Directeur", "https://www.civitas-maxima.org/en", "https://www.linkedin.com/in/alain-werner-80335b12/", "", "25/05/1905", "https://www.letemps.ch/societe/alain-werner-nom-justice-contre-ont-verse-sang", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/03/11/file74e3fu3hb75wdmecsx.jpg?h=122492f7&itok=NY0RFpMa"], ["1", "Monsieur", "Wiedmer", "David L\u00e9onard", "DLT Violins", "Luthier", "", "", "", "14/04/1989", "https://www.letemps.ch/culture/david-leonard-wiedmer-luthier-aux-mains-dor", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2018/11/26/file72ulmmacn91fdq8d33f.jpg"], ["1", "Madame", "Wieser", "Maria Isabelle", "", "Directrice de Foraus", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/suisse/maria-isabelle-wieser-faire-decoller-legalite", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/04/11/file74v6mlkvoia1n6ini1n8.jpg"], ["1", "Monsieur", "Wolf", "S\u00e9bastien", "", "Guitariste et clavieriste du groupe Feu! Chatterton", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/culture/sebastien-wolf-loiseleur-six-cordes-forge-liberte-musique", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/04/08/file74tzi1hej5117ywjt58y.jpg"], ["1", "Monsieur", "Zimmermann", "Timon", "Visum", "Co-fondateur et CTO", "", "https://www.linkedin.com/in/timon-zimmermann/", "@TimonZimmermann", "23/04/1992", "https://www.letemps.ch/economie/alen-arslanagic-timon-zimmermann-ont-lintelligence-artificielle-sang", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/04/08/file74r0cpeyz3s1gdsk8288.jpg"], ["1", "Monsieur", "Urech", "Pierre-Alain", "Romande Energie Holding S.A", "CEO", "", "", "", "08/05/1905", "https://www.letemps.ch/economie/pierrealain-urech-lart-transition-energetique", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/04/23/file751mz8mva51q79oynof.jpg"], ["1", "Monsieur", "Jel", "Jean-Philippe", "", "Nageur synchronis\u00e9", "", "-", "-", "", "https://www.letemps.ch/sport/jeanphilippe-jel-seul-homme-licencie-natation-synchronisee", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/04/23/file751rcmdldfp1gexp2nml.jpg"], ["1", "Monsieur", "Halle", "Mark", "Better Nature", "Sustainable Finance Geneva", "", "https://www.linkedin.com/in/mark-halle-23b3406/", "", "", "https://www.letemps.ch/economie/mark-halle-destruction-lenvironnement-inacceptable-travail-enfants", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/04/24/file75252s164wx1acechh37.jpg"], ["1", "Monsieur", "St\u00fcckelberger", "Michel ", "", "Greff\u00e9 des deux poumons et alpiniste", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/societe/michel-stuckelberger-souffle-vital-forcat-andes", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/04/25/file74y4njfg777xybzieii.jpg"], ["1", "Monsieur", "Arlettaz", "Rapha\u00ebl", "", "Professeur de biologie de la conservation", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/sciences/raphael-arlettaz-lecologie-chaire-chair\n", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/04/15/file74xljwm1cd5wgemyjp7.jpg"], ["1", "Monsieur", "Liebreich", "Michael", "", "Fondateur d'Ecovillages", "", "https://www.linkedin.com/in/mliebreich/ ", "", "", "https://www.letemps.ch/societe/michael-liebreich-invente-futur-durable-aux-diablerets", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/04/30/file75586wluo6e17a7479w.jpg"], ["1", "Monsieur", "Jutzet ", "Nicolas", "Jeunes Lib\u00e9raux-Radicaux Neuch\u00e2tel", "Pr\u00e9sident", "", "", "", "x x 1995", "https://www.letemps.ch/suisse/nicolas-jutzet-jeune-effronte-politique-suisse", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/04/30/file755atqgi3tf1n7rreb7b.jpg"], ["1", "Monsieur", "Wechsler", "Dan", "Bord Cadre Films", "Producteur de cin\u00e9ma", "", "", "", "", "https://www.letemps.ch/culture/dan-wechsler-bourlingueur-une-vision-planetaire-septieme-art\n", "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/05/02/file7569dp9rp7kp1p0wkf2.jpg"], ["1", "Monsieur", "Krueger ", "Philipp ", "Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve", "Chercheur en finance", "", "https://www.linkedin.com/in/philipp-krueger-2b31202/", "", "", "https://www.letemps.ch/economie/philipp-krueger-recherche-durable-finance\n", "https://www.letemps.ch/sites/default/files/styles/767x422/public/media/2019/05/01/file755bt8f4atkjxo8afwd.jpg"]]}