{"schema": {"fields":[{"name":"index","type":"integer"},{"name":"valid","type":"string"},{"name":"genre","type":"string"},{"name":"name","type":"string"},{"name":"firstname","type":"string"},{"name":"company","type":"string"},{"name":"function","type":"string"},{"name":"website","type":"string"},{"name":"linkedin","type":"string"},{"name":"twitter","type":"string"},{"name":"storylink","type":"string"},{"name":"image","type":"string"}],"primaryKey":["index"],"pandas_version":"0.20.0"}, "data": [{"index":1,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Abdulcadir","firstname":"Jasmine","company":"Cheffe de clinique","function":"HUG","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/jasmine-abdulcadir-reparer-femmes","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/01\/14\/file73mtmw8gvz9zu05x6jr.jpg?h=122492f7&itok=89zAOSow"},{"index":2,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Adet","firstname":"Anne-Claire","company":"Les Cr\u00e9atives","function":"Codirectrice","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/anne-claire-adet-29392450\/","twitter":"@adetac","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/anneclaire-adet-creative-engagee","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/02\/14\/file742oj6awlp1ddi92a89.jpg?h=122492f7&itok=7jcn0orH"},{"index":3,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Archibong","firstname":"Ini","company":"","function":"Designer ind\u00e9pendant","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/lifestyle\/ini-archibong-designer-archidoue","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/02\/11\/file73zpfbdvwr9obdn2g1s.jpg?h=122492f7&itok=Bir6hP7m"},{"index":4,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Arslanagic","firstname":"Alen","company":"Visum","function":"Co-fondateur et CTO","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/alen-arslanagic-67852696\/\n","twitter":"@AlenArslanagic","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/economie\/alen-arslanagic-timon-zimmermann-ont-lintelligence-artificielle-sang\n","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/04\/08\/file74r0cpeyz3s1gdsk8288.jpg"},{"index":5,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Ba","firstname":"Omar","company":"","function":"Artiste plasticien","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/culture\/omar-ba-suisse-jai-appris-voir-monde","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/01\/21\/file73qepoxg20z10hgt6lhg.jpg?h=122492f7&itok=g4LUYM28"},{"index":6,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Bello","firstname":"Monica","company":"Arts at CERN","function":"Curatrice","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/m\u00f3nica-bello-42027293\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/monica_bello","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/suisse\/monica-bello-lart-particules-elementaires","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/02\/25\/file748c2n07zyh1k5enjeb9.jpg?h=122492f7&itok=JHB0uE7m"},{"index":7,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Beno\u00eet","firstname":"Fabio","company":"Police judiciaire neuch\u00e2teloise","function":"\u00c9crivain et commissaire","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/fabio-benoit-69951339\/","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/fabio-benoit-flingue-plume","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2018\/12\/05\/file72u2lt4t5uf7obzrg97.jpg"},{"index":8,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Bernath","firstname":"Barbara","company":"Association pour la pr\u00e9vention de la torture","function":"Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/suisse\/barbara-bernath-mission-antitorture","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/01\/07\/file73hqbdu7u9hryzptbjc.jpg"},{"index":9,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Borioli Sandoz","firstname":"Val\u00e9rie","company":"Travail.Suisse","function":"Responsable de la politique de l\u2019\u00e9galit\u00e9","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/suisse\/valerie-borioli-sandoz-legalite-chevillee-corps","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/03\/08\/file74e0e3wdoehl8qaicsx.jpg?h=122492f7&itok=2mimOxkg"},{"index":10,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Bovolenta","firstname":"Michela","company":"","function":"Coordinatrice de la gr\u00e8ve des femmes","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/michela-bovolenta-cause-femmes","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/01\/29\/file73ugld98b5e1mu0n7hf0.jpg?h=122492f7&itok=MFvL64xd"},{"index":11,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Briguet","firstname":"Conrad","company":"Haute \u00c9cole de viticulture et \u0153nologie","function":"Directeur","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/suisse\/conrad-briguet-professeur-vin","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/01\/22\/file73qugnttifotokfwc0m.jpg?itok=b1dIPEJA"},{"index":12,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"B\u00fcchi","firstname":"Thomas","company":"Charpente Concept","function":"PDG","website":"https:\/\/www.charpente-concept.com\/","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/tbuchi\/","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/thomas-buchi-batisseur-foi-bois","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/03\/14\/file74h456bi3erl33ovofe.jpg?h=122492f7&itok=mBYUaZpv"},{"index":13,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Caballero","firstname":"Killko","company":"TOTEM Escalade","function":"Co-fondateur","website":"https:\/\/www.totem.ch","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/killkocaballero\/","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/sport\/killko-caballero-suisse-attaque-salles-descalades","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/02\/25\/file746t5xdhjklun933yv.jpg?itok=TvOn150Y"},{"index":14,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Castioni","firstname":"Nicole","company":"","function":"\u00c9crivaine, sc\u00e9nariste et juge","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/nicole-castioni-177146144","twitter":"https:\/\/twitter.com\/ncastioni","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/nicole-castioni-legerete-lage","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2018\/12\/19\/file739d090kmrqjkvqi96o.jpg?h=122492f7&itok=CYhQzpgO"},{"index":15,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Cav\u00e9","firstname":"Olivier","company":"Olivier Cav\u00e9","function":"Pianiste","website":"http:\/\/olivier-cave.com","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/culture\/olivier-cave-piano-eclaire","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/02\/20\/file745vme7gq1un689ccuv.jpg?itok=R0Aiddao"},{"index":16,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Ceppi","firstname":"Jean-Philippe","company":"RTS \/ Temps pr\u00e9sent","function":"Journaliste, Producteur","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/jceppi\/","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/search?keywords=ceppi&section=All&sort_by=search_api_relevance&sort_order=DESC","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/04\/15\/file74xl5n45km11jpc32jqf.jpg?h=122492f7&itok=--oLEqSh"},{"index":17,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Chammartin","firstname":"Catherine","company":"Institut f\u00e9d\u00e9ral de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle","function":"Directrice","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/suisse\/catherine-chammartin-corsaire-numerique-contre-vents-marees","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/03\/11\/file74e0h2t7knmk9vwii3a.jpg?h=122492f7&itok=DLs68NQf"},{"index":18,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Chardonnens","firstname":"Marc","company":"Office f\u00e9d\u00e9ral de l'environnement","function":"Directeur","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/suisse\/marc-chardonnens-fribourgeois-gardien-climat","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/03\/01\/file74af219oslt1bui23171.jpg?h=122492f7&itok=P507mMAE"},{"index":19,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Corboz","firstname":"Daniela","company":"Elvetino","function":"Directrice","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/danielacorboz\/","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/suisse\/daniela-corboz-restauratrice-rail","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2018\/11\/26\/file72u0z8u9ol2d2go38qv.jpg?h=122492f7&itok=oiYJprNq"},{"index":20,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Curnier","firstname":"Daniel","company":"","function":"Chercheur en sciences de l\u2019environnement","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/fervent-defenseur-lenvironnement-daniel-curnier-denonce-un-systeme-va-mur","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/03\/20\/file74k5xotlsb6uvybej0b.jpg"},{"index":21,"valid":"1","genre":"Madame","name":"d'Acremont","firstname":"Val\u00e9rie","company":"UNIL","function":"Sp\u00e9cialiste en m\u00e9decine tropicale","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/sciences\/valerie-dacremont-algorithmes-medecine-tropicale","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/03\/03\/file746edlfotndw5rem323.jpg"},{"index":22,"valid":"1","genre":"Madame","name":"da Silveira Lajaunias","firstname":"Samareh Azeredo","company":"Combioxin","function":"Fondatrice","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/economie\/samareh-azeredo-da-silveira-lajaunias-recherche-famille","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2018\/12\/09\/file72y577hb5brj7xhpfqo.jpg"},{"index":23,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Dayer","firstname":"Johanna","company":"Clos De Tsamp\u00e9hro","function":"Associ\u00e9e","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/lifestyle\/johanna-dayer-lamour-vin","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/01\/10\/file73ka3aj3webrx9bu90x.jpg?h=122492f7&itok=PEKPWAuG"},{"index":24,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Dayer","firstname":"Oc\u00e9ane","company":"Swiss Youth for Climate \/ WWF","function":"Founder \/ Political Advisor","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/oc%C3%A9ane-dayer-64201987\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/DayerOceane","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/oceane-dayer-chevet-dune-planete-souffrance","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/03\/04\/file74byfccl1s9ouw6hbug.jpg"},{"index":25,"valid":"1","genre":"Madame","name":"de Goumo\u00ebns","firstname":"Lo\u00efs","company":"VIFFF","function":"Co-fondateur","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/culture\/maryke-oosterhoff-lois-goumoens-serviteurs-rire","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/02\/04\/file73skd9m7e5egf63z2xz.jpg"},{"index":26,"valid":"1","genre":"Madame","name":"de Weck","firstname":"Olivia","company":"ProTell","function":"Vice-pr\u00e9sidente","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/suisse\/olivia-weck-patriote-armee","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/01\/30\/file73v47tgecr41d3uxb3kn.jpg"},{"index":27,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Deb\u00e9taz","firstname":"Marynelle","company":"Nebia","function":"Directrice","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/culture\/marynelle-debetaz-fee-rouge-theatre-biennois","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/01\/14\/file73mrwv8dxag15q63m33i.jpg?h=122492f7&itok=FB8IU5ZO"},{"index":28,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Dehaye","firstname":"Paul Olivier","company":"Personaldata.io","function":"CEO","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/paulolivierdehaye\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/podehaye","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/paulolivier-dehaye-matheux-ennemi-facebook","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/01\/14\/file73mtb2wjxpwf67ddmj7.jpg?h=122492f7&itok=U7Zk2_nZ"},{"index":29,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Deillon","firstname":"David","company":"Alogo Analysis SA","function":"CEO et fondateur","website":"http:\/\/www.alogo-analysis.ch","linkedin":"Alogo Analysis","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/david-deillon-chevet-chevaux","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/03\/05\/file74cflmcv4sya1xcw4zb.jpg?h=122492f7&itok=LyaXzUei"},{"index":30,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Delseth","firstname":"Anne","company":"Festival de Cannes-Quinzaine des r\u00e9alisateurs","function":"Programmatrice","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/anne-delseth-0aab4987","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/culture\/anne-delseth-cinema-suisse-bonne-sante","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/02\/19\/file73z8uzb7jcw1buj4vnza.jpg"},{"index":31,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Ditisheim","firstname":"Saskia","company":"","function":"Avocate","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/suisse\/saskia-ditisheim-combats-relache-dune-baroudeuse-penal","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/04\/16\/file74xkrzdqibd1gj95u2d6.jpg"},{"index":32,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Dora","firstname":"Andrea","company":"","function":"Peintre","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/andrea-dora-couleurs-temps","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/01\/09\/file73k7ly1rqwkau3kq2hs.jpg?h=122492f7&itok=NqcH4Dxi"},{"index":33,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Dubey","firstname":"Olga","company":"Agrosustain","function":"Directrice","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/sciences\/olga-dubey-fond-champignon-proteger-fruits-legumes","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/04\/02\/file74qtjh43lat6beuzcnu.jpg"},{"index":34,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Ehrlich","firstname":"Marc","company":"Retripa","function":"Pr\u00e9sident","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/economie\/marc-ehrlich-vos-dechets-ont-une-seconde-vie","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/04\/10\/file74v1squ0p5i1kqfplfe9.jpg"},{"index":35,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Ev\u00e9quoz","firstname":"Florian","company":"HES-SO Valais","function":"Professeur","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/evequoz\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/flooeve","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/suisse\/florian-evequoz-diffuseur-connaissances","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/02\/12\/file74194y5x0ko1kndhxk9t.jpg?h=122492f7&itok=ASOosOMj"},{"index":36,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Faivre","firstname":"Virginie","company":"Comit\u00e9 des Jeux Olympiques de la Jeunesse 2020","function":"Pr\u00e9sidente","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/sport\/virginie-faivre-femme-olympique","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/01\/28\/file73tz0jztxqumh5oc1xm.jpg?h=122492f7&itok=FBxmZqc9"},{"index":37,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Fernandes","firstname":"Elisabete","company":"","function":"R\u00e9alisatrice","website":"","linkedin":"https:\/\/ch.linkedin.com\/in\/elisabete-fernandes","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/culture\/elisabete-fernandes-demain-cest","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/02\/08\/file73zliid7myt12my0dmim.jpg?h=122492f7&itok=M_oldcwq"},{"index":38,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Fragni\u00e8re","firstname":"Augustin","company":"Centre interdisciplinaire de durabilit\u00e9 de l'UNIL","function":"Collaborateur scientifique","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/augustin-fragniere-premier-cordee-face-aux-menaces-environnementales","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/04\/09\/file74uiwfw5n6vdharp18y.jpg"},{"index":39,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Gatabin","firstname":"Fran\u00e7ois","company":"MBC","function":"Directeur","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/economie\/francois-gatabin-explorateur-nouvelles-voies-mobilite","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/02\/20\/file7458mfnegdy1pb6ylzd.jpg?h=122492f7&itok=CZWGjuN3"},{"index":40,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Greindl","firstname":"Beno\u00eet","company":"Montagne Alternative","function":"Co-fondateur et CEO","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/suisse\/benoit-greindl-veut-donner-un-sens-vie-professionnelle","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/04\/01\/file74oxrxkn00gge8xcecm.jpg"},{"index":41,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Guzzoni","firstname":"Didier","company":"Apple","function":"Ing\u00e9nieur en informatique","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/didierguzzoni\/","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/economie\/didier-guzzoni-suisse-invente-siri","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/02\/26\/file748w15exbdtrgnqg5ws.jpg?h=122492f7&itok=6SnDCAZb"},{"index":42,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Hubert","firstname":"Cyril","company":"","function":"Sommelier et bi\u00e9rologue","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/culture\/cyril-hubert-premiere-gorgee-biere","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/01\/31\/file73vieyfp8n56j70maml.jpg?itok=xvYvdcao"},{"index":43,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Isler","firstname":"Nadia","company":"Palais des Nations","function":"Directrice du SDG Lab","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/monde\/nadia-isler-sest-impose-durabilite-mission","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/03\/27\/file74nv5yk1bat1k28g5b4c.jpg"},{"index":44,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Jaccaud","firstname":"Pierre-Henri","company":"","function":"Directeur et propri\u00e9taire de la galerie d\u2019Art Skopia   ","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/culture\/pierrehenri-jaccaud-trente-ans-lart","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/01\/24\/file73s1dw4zngx5zmzsdrf.jpg?h=122492f7&itok=hBpfrRnB"},{"index":45,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Jamie","firstname":"Paik","company":"EPFL","function":"Fondatrice du laboratoire de robotique reconfigurable","website":"","linkedin":"https:\/\/ch.linkedin.com\/in\/jamie-paik-rrl-epfl","twitter":"https:\/\/twitter.com\/robotician","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/sciences\/jamie-paik-force-robots-mous","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/01\/28\/file73u0hd22tc1pzt6uav1.jpg?itok=VjIkozeW"},{"index":46,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Jordan Meier","firstname":"Andreane","company":"Canton de Vaud","function":"Cheffe de service","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/andreane-jordan-meier-b853792","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/suisse\/andreane-jordan-meier-vaudoise-marque","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2018\/12\/11\/file735efzup31y1jstziixu.jpg?h=122492f7&itok=pKQLBPEG"},{"index":47,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Jovan","firstname":" Kurbalija","company":"ONU","function":"Directeur ex\u00e9cutif du Groupe de haut niveau sur la coop\u00e9ration num\u00e9rique","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/monde\/jovan-kurbalija-geneve-carrefour-technologie-rencontre-lhumanite","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/04\/09\/file74udpdyhrqdvvv2118y.jpg"},{"index":48,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Kalt","firstname":"Angelika","company":"Fonds National Suisse pour la recherche scientifique","function":"Directrice","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/sciences\/chercheuse-angelika-kalt-cherche-chercheuses","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/03\/27\/file74nsz8u7axx9v1m0lkx.jpg?h=122492f7&itok=xuaqtvxW"},{"index":49,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Kohler","firstname":"Catherine","company":"","function":"Libraire","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/culture\/catherine-kohler-nom-livres","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/np8_full\/public\/media\/2019\/02\/28\/file749xxpkt3fd16emjqm0e.jpg?h=122492f7&itok=y_mnn_Lh"},{"index":50,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Mai Vo Van","firstname":"Lara","company":"","function":"Organisatrice d\u2019\u00e9v\u00e9nements","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/lara-mai-vo-van-46360325\/","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/lara-mai-vo-van-un-zeste-folie-une-ville-assoupie","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/01\/18\/file73odcqpjhhs13y7bqgio.jpg?h=122492f7&itok=M7AK7Ybt"},{"index":51,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Manasseh","firstname":"Patricia","company":"","function":"Th\u00e9rapeute de parents endeuill\u00e9s \n","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/patricia-manasseh-0a915842\/","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/patricia-manasseh-survivre-mort-dun-enfant","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/01\/21\/file73qhbie6v6w12big6o4i.jpg?h=122492f7&itok=JgBTVG3d"},{"index":52,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Margot","firstname":"Fran\u00e7ois","company":"Confr\u00e9rie des vignerons","function":"Abb\u00e9-pr\u00e9sident","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/culture\/francois-margot-veveysan-dionysiaque-preside-fete-vignerons","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/04\/01\/file74qe21k5j0g16zrauc8d.jpg"},{"index":53,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Marxer","firstname":"Anne-Flore","company":"","function":"Snowboardeuse + r\u00e9alisatrice","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/sport\/anneflore-marxer-gent-feminine-toujours-mise-cote","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/02\/04\/file73xmkezyv848udesg0i.jpg?h=122492f7&itok=EwaVxLuN"},{"index":54,"valid":"1","genre":"Madame","name":"M\u00e9nine","firstname":"Karelle","company":"","function":"Journaliste, autrice, chercheuse","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/karelle-m%C3%A9nine-70713765\/","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/karelle-menine-poesies-urbaines","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/01\/17\/file73oe1cuywb5y22yhgj4.jpg"},{"index":55,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Moatti","firstname":"Marie","company":"Marie Moatti","function":"Th\u00e9rapeute en nutrition","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/marie-moatti-therapeute-aide-patients-manger","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/03\/12\/file74g755u47tfoobcxe56.jpg"},{"index":56,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Montalba","firstname":"David","company":"","function":"Architecte","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/davidmontalba","twitter":"https:\/\/twitter.com\/montalbaarch","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/david-montalba-larchitecte-suissocalifornien-sculpte-lumiere","image":"https:\/\/forumdes100.ch\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/MontalbaDavid-e1553519115782.jpg"},{"index":57,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Najy","firstname":"Cenni","company":"Foraus","function":"Vice-pr\u00e9sident","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/suisse\/cenni-najy-leuropeen-hyperactif-entend-rester-optimiste","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/03\/18\/file74j7cdb50yc192pcan0m.jpg?itok=h12I_OTx"},{"index":58,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Nidegger","firstname":"Serge","company":"Lowrider","function":"S\u00e9rigraphe","website":"http:\/\/www.lowriderteeshirt.com","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/economie\/serge-nidegger-defenseur-vraies-couleurs","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/02\/05\/file73xkjg8avtdgi4ain32.jpg?h=122492f7&itok=LUEx6zpk"},{"index":59,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Niederhauser","firstname":"St\u00e9phanie","company":"","function":"Pr\u00e9f\u00e8te du Jura bernois","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/suisse\/stephanie-niederhauser-cette-prefete-jura-bernois-controversee","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/np8_full\/public\/media\/2019\/03\/26\/file74ncwjix686at8fgmr7.jpg?h=122492f7&itok=mhY39A7C"},{"index":60,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Normand","firstname":"Jonathan","company":"B-Corp","function":"Responsable Romandie","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/economie\/jonathan-normand-veut-prendre-main-destin-planete","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/04\/02\/file74mojli539f1ypcd53f.jpg"},{"index":61,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Ohnemus","firstname":"Isabelle","company":"","function":"Fondatrice","website":"","linkedin":"https:\/\/ch.linkedin.com\/in\/isabelle-ohnemus-193b0b5b","twitter":"https:\/\/twitter.com\/isabelleohnemus","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/lifestyle\/isabelle-ohnemus-lordre-desordre-shopping-mondial","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/02\/20\/file745s1ropezn9fyrr7ih.jpg?h=122492f7&itok=I9dszKRn"},{"index":62,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Oosterhoff","firstname":"Maryke","company":"VIFFF","function":"Co-fondateur","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/culture\/maryke-oosterhoff-lois-goumoens-serviteurs-rire","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/02\/04\/file73skd9m7e5egf63z2xz.jpg"},{"index":63,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Ota","firstname":"Amy","company":"NHK","function":"Pr\u00e9sentatrice TV","website":"","linkedin":"","twitter":"https:\/\/twitter.com\/amyota","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/amy-ota-japonaise-montreux-metisse-tokyo","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/01\/07\/file73hqlh3ctl019z01rocf.jpg?h=8a3dce8f&itok=4xgkciCD"},{"index":64,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Pache","firstname":"Charly","company":"G\u00e9n\u00e9ration nomination","function":"Coordinateur","website":"","linkedin":"","twitter":"https:\/\/twitter.com\/spacecharly","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/suisse\/charly-pache-vox-populi-tirage-sort","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2018\/12\/21\/file739mgsszu8n1bcf3dp3k.jpg?h=c0c74274&itok=4JgehJv5"},{"index":65,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Pazos","firstname":"Diego","company":"Montreux Trail Festival","function":"Ultra trailer","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/sport\/diego-pazos-trailer-veut-aller-vite-sommet-sourire-aux-levres","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/03\/20\/file74jb96pefus1jp19ge44.jpg?h=122492f7&itok=kIbUgpy4"},{"index":66,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Perez","firstname":"Vincent","company":"","function":"Com\u00e9dien, photographe et r\u00e9alisateur ","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/culture\/vincent-perez-une-vie-cinemascope","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/03\/06\/file74cz1y9d7051mvfwko6k.jpg"},{"index":67,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Perrot","firstname":"Julien","company":"La Salamandre","function":"R\u00e9dacteur en chef","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/culture\/julien-perrot-feuilles-feuillets","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2018\/12\/16\/file73807hfa61g12waxglet.jpg"},{"index":68,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Pieri","firstname":"Anna","company":"","function":"Cin\u00e9aste","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/culture\/anna-pieri-comedienne-replique-saisissante","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/03\/25\/file74mupaxzp1jox6iu1na.jpg?h=122492f7&itok=OJLbVWQg"},{"index":69,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Piller","firstname":"Damien","company":"","function":"Avocat, pr\u00e9sident de La T\u00e9l\u00e9","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/suisse\/damien-piller-batisseur-nouveau-fribourg","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/03\/13\/file74g3gu52bqv1gbh2egc3.jpg?h=122492f7&itok=Ae-bywjO"},{"index":70,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Polla","firstname":"Rachel","company":"Forever Institut","function":"Directrice g\u00e9n\u00e9rale","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/rachel-polla-9a062a9\/","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/rachel-polla-tete-lesthete","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2018\/12\/14\/file736vaxrdzm81csizs8lv.jpg?h=122492f7&itok=gZjVzG8g"},{"index":71,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Radjy","firstname":"Tim","company":"Alphamundi","function":"CEO et fondateur","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/economie\/tim-radjy-batisseur-ponts-financiers-entre-deux-rives-genevoises","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/03\/20\/file74hqqdycbjpcudc55bd.jpg?h=51a72048&itok=TlZ4bdSl"},{"index":72,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Richter","firstname":"Elias ","company":"UniNe","function":"Catcheur et doctorant en latin","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/elias-richter-nec-temere-nec-timide","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/01\/28\/file73rk2r9x3u9agj13ec5.jpg?h=122492f7&itok=5WyauldX"},{"index":73,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Robinson","firstname":"Daria","company":"Fondation Antenna","function":"Directrice","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/darialopezalegria\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/darial_a","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/monde\/daria-robinson-denis-von-der-weid-un-combat-deux-reduire-pauvrete","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/04\/14\/file74u2jp3r4cm11xu3vftk.jpg"},{"index":74,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Rothenb\u00fchler","firstname":"Anne","company":"","function":"Historienne","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/anne-rothenbuhler-ors-republique","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/02\/22\/file746tbx8bshx1299dqjdl.jpg?itok=7C2068Db"},{"index":75,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Salamian","firstname":"Afshin","company":"Etude Salamian Bolsterli","function":"Avocat, producteur de films et restaurateur","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/afshin-salamian-5a76584\/","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/afshin-salamian-avocat-producteur-films-restaurateur","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/02\/14\/file73y3ngpbyq8mfguyigv.jpg?h=122492f7&itok=q2U6fzTE"},{"index":76,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Sator","firstname":"Fatima","company":"ONU","function":"Consultante en communication","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/fatimasator","twitter":"https:\/\/twitter.com\/fatimasator","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/fatima-sator-visage-feministe-hbo","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2018\/12\/12\/file735u7bm4f83bajchgtv.jpg?h=122492f7&itok=UtBRmH1Q"},{"index":77,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Schaer","firstname":"Marc-Antoine","company":"Alpride","function":"CEO","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/marc-antoine-schaer-59323911\/","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/sport\/marcantoine-schaer-vent","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2018\/12\/06\/file732rlolwp401l0ro9i4k.jpg?itok=6ESuEEZ6"},{"index":78,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Schekter","firstname":"Viviane","company":"","function":"Psychologue, directrice de Relais Parents Enfants Romands","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/suisse\/viviane-schekter-marraine-veille-enfants-detenus","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/02\/27\/file7484uecydbnxskexg7i.jpg?h=1c29f661&itok=wYSW5zeR"},{"index":79,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Schl\u00e4pfer","firstname":"Martin","company":"Universit\u00e9 de gen\u00e8ve","function":"Charg\u00e9 de cours","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/martin-schlaepfer-b869436\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/mas5050","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/martin-schlaepfer-traque-secrets-nature-oublies-leconomie","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/03\/18\/file74jaryia3cn10bw00e3q.jpg?itok=15vNYIML"},{"index":80,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Schlechten","firstname":"Albane","company":"Fondation romande pour la chanson et les musiques actuelles","function":"Directrice","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/albane-schlechten-culture-combat","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/01\/30\/file73v0bm8em85idyznl41.jpg?h=122492f7&itok=nwRRzpqW"},{"index":81,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"S\u00e9verin","firstname":"Cyril","company":"Domaine du Daley","function":"Vigneron","website":"","linkedin":"https:\/\/ch.linkedin.com\/in\/cyril-severin-1767435","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/culture\/cyril-severin-un-vigneron-libre","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2018\/12\/20\/file739y5xlbjxcxr4vmewh.jpg?h=122492f7&itok=bD4ImUbE"},{"index":82,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Turki","firstname":"Lilya","company":"Tiffany","function":"Directrice artistique","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/lilyaturki\/","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/lilya-turki-une-etincelle-new-york","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2018\/12\/13\/file736eaza0d7ov00wngne.jpg?h=122492f7&itok=6mLPu_mT"},{"index":83,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Uran","firstname":"Mine","company":"Golden Chlorella","function":"Fondatrice","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/economie\/uran-algues-nourrir-planete","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/02\/04\/file73qhpn600lcc6enqc2w.jpg"},{"index":84,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"von der Weid","firstname":"Denis","company":"Fondation Antenna","function":"Fondateur et pr\u00e9sident","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/monde\/daria-robinson-denis-von-der-weid-un-combat-deux-reduire-pauvrete","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/04\/14\/file74u2jp3r4cm11xu3vftk.jpg"},{"index":85,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Vuille","firstname":"Thomas","company":"","function":"Peintre de street art","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/culture\/thoma-vuille-punk-chat","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2018\/12\/21\/file73agcv3ivfqgm4bk3eb.jpg?h=122492f7&itok=RNHEAQey"},{"index":86,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Wadimoff","firstname":"Nicolas","company":"","function":"R\u00e9alisateur","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/culture\/nicolas-wadimoff-doute-cheville-corps","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/03\/28\/file74nzv31pv5y1n359mdz6.jpg"},{"index":87,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Werner","firstname":"Alain","company":"Civitas Maxima","function":"Directeur","website":"https:\/\/www.civitas-maxima.org\/en","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/alain-werner-80335b12\/","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/alain-werner-nom-justice-contre-ont-verse-sang","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/03\/11\/file74e3fu3hb75wdmecsx.jpg?h=122492f7&itok=NY0RFpMa"},{"index":88,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Wiedmer","firstname":"David L\u00e9onard","company":"DLT Violins","function":"Luthier","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/culture\/david-leonard-wiedmer-luthier-aux-mains-dor","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2018\/11\/26\/file72ulmmacn91fdq8d33f.jpg"},{"index":89,"valid":"1","genre":"Madame","name":"Wieser","firstname":"Maria Isabelle","company":"","function":"Directrice de Foraus","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/suisse\/maria-isabelle-wieser-faire-decoller-legalite","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/04\/11\/file74v6mlkvoia1n6ini1n8.jpg"},{"index":90,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Wolf","firstname":"S\u00e9bastien","company":"","function":"Guitariste et clavieriste du groupe Feu! Chatterton","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/culture\/sebastien-wolf-loiseleur-six-cordes-forge-liberte-musique","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/04\/08\/file74tzi1hej5117ywjt58y.jpg"},{"index":91,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Zimmermann","firstname":"Timon","company":"Visum","function":"Co-fondateur et CTO","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/timon-zimmermann\/","twitter":"@TimonZimmermann","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/economie\/alen-arslanagic-timon-zimmermann-ont-lintelligence-artificielle-sang","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/04\/08\/file74r0cpeyz3s1gdsk8288.jpg"},{"index":92,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Urech","firstname":"Pierre-Alain","company":"Romande Energie Holding S.A","function":"CEO","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/economie\/pierrealain-urech-lart-transition-energetique","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/04\/23\/file751mz8mva51q79oynof.jpg"},{"index":93,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Jel","firstname":"Jean-Philippe","company":"","function":"Nageur synchronis\u00e9","website":"","linkedin":"-","twitter":"-","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/sport\/jeanphilippe-jel-seul-homme-licencie-natation-synchronisee","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/04\/23\/file751rcmdldfp1gexp2nml.jpg"},{"index":94,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Halle","firstname":"Mark","company":"Better Nature","function":"Sustainable Finance Geneva","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/mark-halle-23b3406\/","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/economie\/mark-halle-destruction-lenvironnement-inacceptable-travail-enfants","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/04\/24\/file75252s164wx1acechh37.jpg"},{"index":95,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"St\u00fcckelberger","firstname":"Michel ","company":"","function":"Greff\u00e9 des deux poumons et alpiniste","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/michel-stuckelberger-souffle-vital-forcat-andes","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/04\/25\/file74y4njfg777xybzieii.jpg"},{"index":96,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Arlettaz","firstname":"Rapha\u00ebl","company":"","function":"Professeur de biologie de la conservation","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/sciences\/raphael-arlettaz-lecologie-chaire-chair\n","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/04\/15\/file74xljwm1cd5wgemyjp7.jpg"},{"index":97,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Liebreich","firstname":"Michael","company":"","function":"Fondateur d'Ecovillages","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/mliebreich\/ ","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/societe\/michael-liebreich-invente-futur-durable-aux-diablerets","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/04\/30\/file75586wluo6e17a7479w.jpg"},{"index":98,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Jutzet ","firstname":"Nicolas","company":"Jeunes Lib\u00e9raux-Radicaux Neuch\u00e2tel","function":"Pr\u00e9sident","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/suisse\/nicolas-jutzet-jeune-effronte-politique-suisse","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/04\/30\/file755atqgi3tf1n7rreb7b.jpg"},{"index":99,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Wechsler","firstname":"Dan","company":"Bord Cadre Films","function":"Producteur de cin\u00e9ma","website":"","linkedin":"","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/culture\/dan-wechsler-bourlingueur-une-vision-planetaire-septieme-art\n","image":"https:\/\/assets.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/05\/02\/file7569dp9rp7kp1p0wkf2.jpg"},{"index":100,"valid":"1","genre":"Monsieur","name":"Krueger ","firstname":"Philipp ","company":"Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve","function":"Chercheur en finance","website":"","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/philipp-krueger-2b31202\/","twitter":"","storylink":"https:\/\/www.letemps.ch\/economie\/philipp-krueger-recherche-durable-finance\n","image":"https:\/\/www.letemps.ch\/sites\/default\/files\/styles\/767x422\/public\/media\/2019\/05\/01\/file755bt8f4atkjxo8afwd.jpg"}]}